窮人只可以上網睇煙花，有錢人住半山任睇，代表乜。

代表佢有錢